林鄭下台

睇完果晚對話，林鄭完全無意特赦各位義仕，不如集中火力圍林鄭要佢下台，我肯定好多藍絲都想佢下台。大家考慮......

佢下台有咩用
第2個你覺得唔會？

咪就係

只要大家萬眾一心，可以推倒林鄭，就可以俾全世界知，無論派邊個上場都冇用，只要不是 香港人一人一票選出來，我地都可以推倒㗎。

香港人加油！！！

推文